新假期職員係狗係公廁！老婆老母都係慰安婦俾狗屌！

駁唔到

根本唔洗駁